6歲女童遭非禮 62歲廢老被捕

一名6歲女童在深水埗欽州街懷疑遭非禮，家人於今午4時許揭發事件，向警方報案。人員接報到場，經初步調查後拘捕一名62歲姓邱男子，案件交由深水埗警區刑事調查隊跟進。

呢啲人渣應該要被判處化學閹割 避免遺害兒童

識食

老實講認真拉既話
每日都幾多廢中廢老要比人拉

斬碌鳩喂狗

睇咗做6歲女童非禮62歲廢老被捕

依家d廢老搞亂香港社會

物理閹割啦

無，因為d黑警係晒赤柱

廢老

閹左都可以非禮人
應該整成人棍

又係深水埗
上年定年頭先有單跟蹤摸學生妹
早排又有單唐樓非禮

痴撚線

處女 -1